連登仔有無人著saucony???

應該係 呢到係咪無人識saucony?

自從nb已經開始少人著咗(仲著緊大部分都真玩鞋撚)，又有asics diadora saucony呢d滄海遺珠

asics我都有幾對，係街到我都見到有人著，但saucony就真係

我都有對saucony gird sd ，個設計同asics都幾靚各有風格，但真係麻麻地好著，唔知點解好易鞋頭入水，唔知咁黑仔我個對係咁定佢d料麻麻，saucony大部分都好似係made in china

張圖google搵

唔知大家點睇saucony呢??

睇黎真係無

個個淨係識mnd Huarache pump

你做乜咁認真？

唔係唔識，但佢hit 果d鞋款真係無乜幾多個model
比起其他牌子遜色左d

我有5 6 對唔同款。 5 6000 9000 個d
g9000 3 dot算係我著過最舒服既鞋之一

個個淨係盲跟大隊，只可以講滄海遺珠

但asics又有人著

有想買9000嘅念頭，但塊鞋舌好大塊

反而saucony g9有9000樣但普通size鞋舌

但最後搵唔到就放棄買

有幾對，但少着
對對個鞋底都好厚

買咗兩年，著唔夠三十次就收埋咗

因為真係麻麻地好著

grid幾?

對saucony有興趣 想買返對 但係好似冇咩人講

得feature 嗰2對
G9Shadow6
舒服就舒服 不過qc差同mic(好似係

香港真係買少見少，一係上網訂，一係CPU
ig shop好少做saucony

你當saucony shadow 個堆就似nb 嘅574 多色多款同埋價錢比較平，5000 6000有d聯乘就靚d但貴d

grid sd，9000 ，g9就似 nb 99x 1400 1500咁，價錢都貴dd，d款同d配色就靚d，相對難買d

識嘢喎

但香港未見過有人著出街，外國就有

好多都made in china vietnam 係差d

未出nmd ub yeezy之前好多人著架
起碼以前hksg成堆人都asics saucony diadora
而家個個adidas姐

對shadow著左三年 已經爛爛地
變左粗著用

之前上網買過對9000，不過鞋頭太尖好夾腳俾左人，舒服過574又唔係貴

得罪講句
著對saucony 唔好就以為自己係清泉啦
一千幾百蚊貨仔野係到擺個孤芳自賞款 好想嘔
利申無ub nmd jordan yeezy pump etc

辣殺, 造功差
永不錄用

有著9000 同埋 gellyte 3同5

有對 去日本玩個陣見平買
但認真唔係幾好著
底厚 鞋身又偏窄

想買Bodega x Saucony elite shadow 6000藍色 但真係好難搵

同意 想討論咪自己分享下，一入來就話冇人識 刷存在感刷到呢
只可以答你saucony 好多款都唔係好岩玩fashion, 大路款or 色不如買番nb, 個底柒到

有
當年第一對入手係crossover
White mountaineering果對
著過黎行山

著緊9000 knit pack
買5百幾 抵到爛

g9 shadow 6 著一個月已經甩油

下 saucony d collab 好出色wor

迎幾年ge磚
x footpatrol only in soho
x end burger
x offspring runn" since 96

料係唔掂架喇，但玩款都仲綽綽有餘，雖然今年無乜火，比adidas搶哂風頭

遺珠姐，無話清泉

我都有其他鞋唔係淨係得saucony

有d人聽都未聽過你又著乜潮鞋咁巴閉

巴打提嘅3個牌子都有着
Saucony 款靚但真心造功麻麻
不過喺街都見唔少女仔着jazz 同shadow
反而diadora我喺香港只係見過幾次 仲要係啲大叔着

款靚唔靚見仁見智
料同造工差 唔舒服 made in china就樓上一大堆人講
咁都遺珠？夢遺就有份

我係街見到人著呢d牌子我都會特別留神
Diadora 舊年d collab 都正，有幾款外國炒到貴過yeezy tim，不過香港少人著係真

磚
x hanon transit2
x hanon saturday special
x 24kilates sol
x solebox ferro
x limitedition casteller

加多個牌子kangaroos，有d collab 係德製手造，都正架

有兩對

論舒服肯定唔及Gel-V
Gel-v 平平地4-5舊 都已經好靚🤓

Diadora啲collab真係貴到痴線
我只係諗緊買唔買返對made in Italy咋

得2對,彈彈底好好著

增高一流

個個都有紫色籌碼

邊到買

D聯乘款幾靚但係買既渠道好少
下下都要上網買 好麻煩 想試下上腳都唔得

我係k度買 紫色籌碼出果陣我有去CPU排隊,但排到3-4個已經話無 應該內定要走左唔知幾多對(我估)

然後即刻仆去旺角 前一晚去左k度問有咩size,佢都要揀同cpu同一日發售

好彩買到

有呢對幾正

有兩對, 著到殘哂lu

一對grid 9000, 一對g9

一對grid sd,一對5000
grid 好著D

reebok classic仲好著

9000 好似好好著 幫人買過幾次

9000其實有無女仔size
搵極都無

無,只出男裝,最細都好似us7

2對feature我都係cpu排
我見每款可以買1對
唔好話內定 睇你有冇恆心嘅者
不過應該每碼得1對
利申排頭5 US9.5

唔好話size，女仔款都無乜最多女仔款好似係 shadow ，但我覺得shadow d款好柒